
Online beworben (in ihrem Bewerbungsportal) am 28.08.2024.

https://fri-el.onboard.org/de/jobs/RGbQ6742

Update 16.09.24: Bewerbung wurde abgelehnt via Mail

Notizen: Das ist ganz OK :) Ich fand es eh nicht sonderlich interessant muss ich sagen, plus glaube ich war ich überqualifiziert.

Hatte da auch noch nicht um eine Gehaltsspanne gefragt.